[安lan] 車路士 對 鏝城 II

安仆街！

安躝

Good topic

達子究竟點傷

安 lan啦

成隊最差first touch應該係柒頭安
大力細力都第一時間彈個波九丈遠

安快斷腳

有冇人試過..ACE PLAYER睇野變左黑白色咁,好撚怪

安快躝

垃撚圾

快！

lan

繼續咁打落去只有求和冇可能贏到。。。

佢地屌kante幾下傳比夏神都傳得唔好 有幾野又控唔到

留意到唔同球迷一致都話安廢

安你快撚啲死

痴線 2射對9射

安斷腳 請晒全post食三養辣雞麵

打強隊真喺唔可以出法比打正選
最衰飲水又傷

收法比出柏度

有眼都知佢廢

有冇機會做到全頁都係屌安留言

2射1中

安

無腦踢波真係睇到嘔血

前場無支點 死硬

柒頭安入波/助攻
電鑽插龜頭

屌佢老味快d走啦

屌你老母韋利安

真係好彩中場簽左巴卡
如果唔係晨早頂唔撚到

打返343啦，咁樣打落去只有一味死守，一下反擊都打唔到

屌你老母韋利安！！！！

BT Sport啱先又重播達子個吓頭鎚

小朋友射6碼

Gun

睇得出干地想守 再睇法比試下偷唔偷到雞
出343打番整體又真係未必夠打 一分收貨

柒頭安唔該快啲躝

季前仲一班人幫條仆街垃圾柒頭安護航話打後備夠哂
搵個殘廢都真係踢得好過佢

電鑽插屎眼同龜頭

安有key pass電鑽鑽老鼠屎眼

要焗出亞衣啦

不了
唔想續佢條狗命

安必須走

百屌成材 安

一早試過啦

睇左車咁耐都未撚見過一個好似安咁撚柒廢 而又成日有得打既球員

對

冇前鋒做第一點反條毛咩

和到都偷笑

達子傷？

果時大家冇預期過佢會衰撚到咁既地步

Willianbb?

米基

場場一出安就幾頁屌

比安激死

ayi

Dllm 柒頭安好心拎d$$去換個正常腦啦

真係估唔到唔出ayi

本身有達子都差啲偷到雞
依家變左柒頭安即刻咩機會都無曬

根本不嬲都咁衰
幾撚時有好過

安每分鐘都抵屌

安根本無心戀戰 仲出佢做mud9

打巴西咪帶腦囉

Get Out

打343比人中出都似
依家後備又無防中頂法比個位

頂埋下半佢

干地條弱智死都出佢同雞曉

達子頭先比stones踩左下 之後已經行到吉吉下

Mikel 起碼hold 住個波轉360
安係同你向後走停你個反擊
安你都係走吧啦

佢頭先界外球個閪樣呀 我真係好想宜家飛去英國打鳩佢呀

巴打是咪舊登個比卡超保羅翻譯?

快撚d斷腳

Feel到安fk goal

有廢安係到打咩陣都係一樣

Next matic

一陣安入波全post炒車斷肋骨

有預感安會入波

干地無可能半場唔調動

OG

點解唔出ayi

當初點解會留安賣迪布尼

米基起碼仲有防守能力
安有d咩

係無得調動...

有可能係呢下，屌佢史東斯今日係咁抽水

不了
安直接仆街死啦

Ayi又係亂㴝

佢根本好唔滿意自己打後備 而家喺度9踢
仲出佢

米基識撚守 紙牌公仔黎

加油!!!!!!!唔好放棄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊有防守力丫
係好在點逼都傳到粒波出去姐

出pedro都好呀

百屌西女人

講真 寧願要阿衣都唔想要安

有安... 不了

後備一個中場中都無調條毛咩

摩佬鐘意工兵

真係差咁個前鋒

話佢懶

又要多謝摩狗

屌 摩佬冇腦 咪中意返啲冇腦

好想睇英國電視台點評廢安

前場安加世三
咁樣無可能入波

一月買翼啦求下西女人

安係想做第二個馬迪就快啲走啦
好行唔送

係牙

洛蘭迪

理想=守和

西女人表示唔會

Azp d長傳好撚準

真係唔明點解有pedro唔換換柒頭出黎

世三真係好無助

都冇人頂

有咩人換
正常唔會郁後防+兩邊翼衛
水貨進攻膽唔郁得
三個中場要塞住中路冇得郁
仲望後備有料嘅又冇乜

以為會出Ayi
依家前場0支點

換撚左柒頭安換阿衣

要郁都係郁法比個位 出番摩西出黎打lo
世三拉落一格做派牌

柏度無人做波比佢就隱形

米雞係做dirty job

世三拉落一格無人上到

我寧願柏度出嚟都唔要安
點解唔出柏度
冇態得過安咩

翻譯去英國遊阜啊?

唔買人呀啦 屌你老母

你寧願隱形 定依加咁不停交失

鏝班小明真係逼得好撚快

咁干地換人唔會咁諗架嘛
邊有人估到衰過平時

柏度最少會走位唔撚似條仆街

米基係唔會hea踢
雖然無表現

超人又要幫卡膠執屎

佢平時已經係咁衰

睇咁耐垃圾車 真係未試過有條友好似契仔安咁一拎波就想屌鳩佢

都好過安比個短傳都失
上場對史城已經離晒譜

安完全就係「拖後腿」同「豬隊友」既代名詞

雞曉

Cahill

標題就咁安lan 好友善
安我屌你老母

安今日同平時一樣喎ching

連續兩場證明左
要買多個top class右翼
一個世三做唔到D咩

回防唔跑 唔算hea踢?

對面加強攻力 就黎頂唔住啦

Christensen

雞曉又派膠

天神今日好關鍵

點撚樣捱90分鐘

頂空氣

無眼睇

難以想像有埋阿古路會點

隊長搶返d風頭

我指我個心臟

好灰，主場都咁俾人屌法

testing

我地踢到好似打少個咁

癈撚到

無乜呢d印象

哥狗今晚真係做足功課黎，禁住我地黎屌加反擊都唔撚比我地打

對面下半場仲入肉左

未必打到咁快

鏝合陣踢多10年都仲得

安一出黎我已經頂唔順了

卡吐擋頭鎚果下已經暈左暈

宜家係我地打少個..對面再打多個

實力係唔夠，但唔會似安拎住個波整色整水

出完安之後連僅餘攻勢都無埋

係真係打少個

比曼城禁住砌

好有當年對疤既feel
不過前面唔係王子係7頭安

Bakayoko 可唔可以睇鬼呀屌你老母
場場都有幾球咁比人偷

對面打多個

有達仔都仲可以有少少威脅，傷出埋真係死得

天神

下半場波都掂唔撚到

呢個又唔可以賴晒安
因為冇前鋒做第一點先喺主因

根本就係一個好平庸既球員

屌係老母安快撚啲死啦仆街

變撚左作客咁

守到完場算啦

廢安接唔到

邊個

位都無諗住走

on9 干地

屌你安

安又..

天神真係上哂身

一陣佢地由係係後場搓搓搓搓失

諗起上年歐聯對祖記就係佢俾人偷完輸反擊

而家個踢法好似打十個人咁

天神好撚勁
兩個夾佢都敢推唔失波

仆街人地連耶蘇都返黎守世三

世三踢得辛撚苦到

Baka

安直頭係廢

條撚樣一定要拎到腳

Hazard 1 on 1 stones要過啦

安 我屌你。。。

雞囂你想我心臟病發咩

安斷腳每人一件世三波衫今季主場

就係冇撚左個落難迪

車仔打強隊好唔掂

世三個腦唔好再諗交波

專心搵方法射鳩對面啦

已經腳軟

淨係可以打防反

今場天神勁撚到

岩岩先贏左馬體會

防線除咗雞囂都幾好 前面

完場有一分當win

反都無埋

係 獨D都得 比廢安晒鳩氣

安躝當win

天神好癲

天神今場幾多個clearances

比人玩到反皮就有

啱先推去上個吓連雷斯都做唔到

嘩屌丁力空哂

你睇下你有咩人先啦
鏝場場 456人
唔通你同佢玩對攻咩on9

要睇狂攻 去捧第隊啦

安連續幾場無表現都可以出 其實干地都好大責任，識人不明

空曬

安食屎！

我覺得係打鏝特別唔掂
格食格

心戰

好彩唔係SANE

真心，係干地on99要天神淨係打雷斯個sub，唔係佢隔離條撚屌隊長仲有份踢？

我寧願佢好似亞衣咁鳩射，好過0射門

可惜之後果腳...

Sterling 空哂都有

世三9射啦

頂撚住

曼城場場炒人 士氣好好

一分收貨啊
頂住啊

點解可以漏晒禁區頂

又頂咗10分鐘

拎定個平安鐘出黎啦各位

呢下野推甩左的話佢可以再入返外借軍團

天神好波

Kante

未開場已經拎定

世三仲旨意有人同佢配合根本係妄想

頭先車啲熱身好似zombie

平安鐘

其實好合理 隊隊都補強咁多 我地就4線用10幾個人 干打到而家咁已經算好好

天神又封

鏝城打歐聯有多一日休息呀
干地保守D都正常
唔好講咩打強隊好唔掂啦,今季車仔打左幾隊強隊啦!!!

天神補位快撚到

波又掂唔到 空位又冇點射

天神癲左

baka

第2下

如果曼城有埋阿古路，車應該收咗皮

我以為我打機廢先咁

比人瘋狂強姦

簡迪呢場

達無傷既話..場面都唔會咁柒啦.,.

射龜

邊個係天神

法比又係太慢

自己去搏foul同鳩射好過
呢場唔怪佢

佢出阿古獸反而冇逼得咁勁呀

兩頭都唔到岸 攻又攻唔到 受又受唔到

雷斯天臣

Christenseen
基斯天神

失平均再起身個吓又喺好快

人地爭冠補強正選連後備
我地只係一換一

屌對面個個無限氣嘅

ching第一日睇轟?

中堅 基斯甸臣

原來法比有出？

連續兩場硬野隔咁近打.. 今場表演得唔好都可以接受啦 不過出安真係好撚on9

法比換pedro有冇得諗

如果有luiz 起碼有人上前攻

大仆街西女人

究竟有冇人可以打救我地

有 有一球好靚啲直線

完全唔覺法比有作用

打鳩我地

守到80分鐘出AYI

抽法比換亞衣啦
冇正前鋒好難踢

天神今場表現好過雷斯添

安爭氣啦

干地
唔出安就得

點解要賣solanke

除左搏foul仲識乜

換埋摩西出黎加強防守?

球員要走 有咩計

人地唔肯續啊

無目標比佢放長波

上季呢d時候多數靠pedro救命波

所以對強打得唔好完全合理 我地條進攻線除左達 世三 柏度有邊個見得上得大廳

佢係唔續約自己走

抖少一日 要作客舟車勞動 打馬體難打咁多
而家仲要傷埋莫拉達 守到和都勁啦

好似話人工講唔掂數

冇達子攻個方面真係爭好遠

walker射到塊廣告版冇畫面

冇啦 都冇人喇

安就一定唔跑
Hazard 就習慣返後拎波

機會

罰球呀

試下阿姨換法比啦
禁區中間完全無人

我都見到

黃金機會

安行開pls

有fk

阿朗轟入去啦

阿朗

安同世三成日企埋一齊
分邊另一邊就好廢

阿朗好似唔岩位

M 郎

踢到塊廣告版黑埋

牙朗行開

靠你喇牙朗

屌安射

我

連你都打埋右翼 堂堂英超冠軍 要個防中攻

世三

唔好搵安件垃圾射

安行過去做乜鳩阿

屌對面個龍都好撚勁

靠晒世三搏死球叫胡

岩啦，世三射多D啦

還我bravo

好撚多offside

比返巴我我地

朗

對面防線勁

中龍

車啲越位多到

屌你老母呢球越乜撚呀又

呢d位好難入

還我巴禾

干地D臨場指揮好型

安碌碌無為 lan la

要靠柏度

越位5：0

80分鐘又可以睇亞姨

迪加d落腳真係好準

頂撚住呀

出柏度啦好嗎

屌世三咁撚勁都逼波 安條7頭又廢又懶又無腦 同廢老有咩分別

唔通世三比人從後foul完開始嬲上緊力

安 法比 換 柏度 阿衣

對面防線企位好

個球證係咪有斜視

AZP

後備入黎都唔幫手逼

世三
鄧佢慘

世三 斬高波叫佢點頂

又off

又越 屌你

又越

屌你安當正自己朗甸

Azp真係好型

azp vs 丁朗

垃圾安咁廢都唔幫手逼下人

安對比 sane 差咁撚遠

唔通90分鐘batman

azp 牙朗今日都唔差

干地諗緊 換唔換走安好呢 又好落佢面咁 但又無用

卡吐

又越乜撚呀

前面無人到

7下offside

一腳又踢返俾人攻

叫我地諗換人 換未呀

換安未

換法比啦

屌

又黎

耶穌咁都搶到點

簡迪

Silva空哂

隊長比人撚死

有牙古路真係皮已收

早就要換啦

hazard嬲到

夏神屌安咁快交

Batman is coming

世三都頂安唔撚順

安你去死啦

血肉長城

安快撚啲死啦

manc d餐士多到

安去死啦

豬一般的隊友

安真係無撚腦

HAZARD:屌你係咪痴撚線架

Hazard睇見佢就心酸

輸了

Kante 成日傳失

0：1

有冇車迷想睇阿衣?

玩完

收皮

0-1

鏟草了

完場打柒佢啦

屌你老母

唔訓

屌你老母摩連奴

又係安

牙衣救到垃圾車我迷你一個月

成架大巴啪係門口 睇幾時比人中出

剷草

Willian 要傳果陣唔傳
Offside 先黎傳

玩野？

終於失

訓算

無力再屌安了

輸啦仆街

垃圾

唉

唉 kdb

法比真係冇撚用

預左輸啦

法比係中場食塵

抵輸

屌 我真係好想撚想安lan

真係比迪布尼射死

3中場垃撚圾

收得工
456了

屌你老母成隊唔知踢乜撚嘢

車收皮

都係守唔住

屌撚柒高層唔買top class

法比我屌你成程睇波

終於都係失左波

迪布尼剷晒草啦

收皮啦

韋利安幾時死 亂傳 仆街啦條撚樣

終於

迪布尼儲氣射爆古圖

出安同法比做乜7

俾迪布尼入

法比俾人撚

瘋狂慶祝

垃圾車 比迪布尼入

仲有人踢得ok

干地
All or nothing 啦

摩佬x安x馬迪x卡希爾
我屌曬你地

唉比3分哥狗最摩狗都唔係壞事既
專心爭第三啦

話*

清算名單
1. 安
2. 安
3. 雞曉
4. 法比

泊大巴散了

炒車了

瞓

迪布尼 返家吧

整多粒唔該

干地on9仔出安玩撚死自己

睇唔到入波希望

迪布尼報綠帽之仇

係咪要輸多球先換呀

剷晒草啦家

夏神都番黎守 廢安去左邊？

呢個陣失一球就玩完

屌啦 都唔撚明點解要賣迪皮尼

認真，呢球黎得遲啦。

3年前已經屌安。根本冇腦，夾唔到。

就算佢入到波，都係負碌，不能原諒

個講波佬又屌安

爭氣少少得唔得呀

捱左65分鐘終於失了

干地成日諗多左 343正常打可能仲好
反正法比零防守 再唔係4231

正常啦吓話

呢球完全輸法比

安真係

Bakayoko 我屌你老母

大大力轟落去

返咩啊 有古圖起到一定唔返
係摩佬唔要佢

留安賣迪布尼

安必須lan

戰犯
1. 安
2. 乾爹
3. 法比

希望干地輸波可以放棄安

出安 = lose

KANTE

當年咁對人
出都冇都出就趕人走
邊個當你家呀

世三瘋狂逼搶

其實kante放右邊 法比拍baka真係無得打 法比企左防中位但又唔識守 baka同kante又要包佢位 又要返自己位

kante

一換安
成班波低左一班

希望換走安

無計
輸轉會

yes

法比連打2場 撚有氣咩

出柏度 + 亞衣

屌
咁驚輸波咪撚踢啦

Kante好累

次次咁好彩咩干地

on9

咪又係要出呀衣
干地換人呢方面真係唔掂

搞乜鳩呀

輸膠層

法比打攻中好過

conte: all in

簡迪今場做乜事

夏天買唔到人真係歐聯都無得你踢

係咪on9

太累

冇人啊嘛
雷斯個on9仔又停
想推佢上中場都唔得

KANTE都比人姦到累了

好想要Draxler

留hazard
換安同法比啦

根本冇咩人可以換

成個場冇一個位唔洗去 仲要兩頭唔到岸

屌你老母世三拎到波完全冇人上

中間法比baka自己友位置都好迫

Kante係咪果晚開心得滯喺馬德里叫雞

無晒力 踢左幾場咁高強度既比賽

班人好攰

根本一開始就唔洗出安
直接出牙衣

安你唔洗爛啦
直接自殺啦

換夏神

有阿衣唔出

屌 點解唔換法比

世三走……

換埋hazard
咁唔駛睇了

我屌你換世三

換hazard即係等輸

換世三係咩玩法

On79收皮吧啦干地

干地太執著3後衛 踢 4231仲易擺位

自殺模式

All or nothing

點解唔換走法比
想456？

換走世三

安其實係咪有幫每個領隊奶屎眼？

買左幾多

世三都攰啦

屌你老母唔係講到Kante無撚敵架咩?

換世三都唔撚換安

咁換人=輸緊

唔睇了

換埋hazard
投降啦

做乜9

睇黎好快又有更衣室問題

干地做乜

又收世三 屌你老母

干地放棄左呢場波

底啦
三季買得一個柏度打翼

屌 反干

換世三？

換走全隊最有貨嗰個

傷呀傷呀

根本kante就要踢返anchor個位 要佢打右翼唔係問題當你出奇招 但頭20分鐘無收成都要變啦

安即刻死

反干

大家 安傷呀

世三個樣好撚攰

有腦都柏度+世三啦

未撚死得就起身啦柒頭

世3無力換佢OK
換巴卡真係事多幾粒啦

打撚死安條柒頭啦

屌你又係個茅王

換 Hazard = 舉白旗

可能放棄左

人地豪門季季買翼
我地三年先得一隻

我寧願睇musonda
屌你老母

長期放安係夏神，簡格離係唔尊重佢地。唉邊有心機踢ar

奧達文迪食撚屎

收皮啦安

世三有氣 換走有咩問題

收撚皮起身啦安 輸緊呀

冇

Michy啲控波又係垃圾

世三未100%

唯有奇蹟先可能追和

落後就咪撚扮野訓低啦含家剷

azp今季d passing

人地係不年買幾隻 閘都三個一個收咧仲可以full team

安點解冇傷出架

第一日睇波咩?
世三成日都比人換走架啦

咁講，世三今場都冇咩作為

換走埋最hold 到波果個，唔洗睇了

點解唔換走法比

乾爹真係第一戰犯
出廢安唔出阿衣

三個換晒啦

AGGER

100%又點 比人壓住打

法比無氣追唔貼

都係好事嚟 係到比安撚 比埋啲醫院波

你收皮吧啦

世三未夠態無力
換佢有咩好屌

正選雞曉
換安

Morata傷出佢已經做唔到啲咩
出黎個個仲要係willian件垃圾

干地做乜撚野

睇返個重播見到法比睇波就嬲

世三去皇馬啦 垃圾車浪費左佢

如果係咁換~一早換柏度出黎啦
安仔PART 世三真係無野睇

後備都5千萬

出法比真係無用

安真係仆街
同佢踢波好氣餒

屌冇人

法比d防守不嬲唔掂

挑，輸唔起呀？講事實都叫人收皮

柏度諗住俾安

拍住柒頭安可以有咩作為

好似有返D攻勢

屌 安傷出 換一場輸 點睇

見到個轉會都知隊波都冇心想贏

安同柏度踢會出力d 同夏神唔郁

車仔已經唔再會拎錢出黎買人

垃圾安 邊個拍都死

人地3個頂級攻擊中場
我地得一個法比

奇蹟呀，求下你

屌你老母安 走下位好唔撚好

唔好問點解換世3啦
上場打完今場踢到無力啦
換巴卡留法比就真係...

有番少少攻勢
希望阿衣爆發小宇宙拉

Dllm卡膠又想自殺

Pedro 屌你老母

柏度

偽隊又黎料

安你自己申請落u21啦

卡希爾係咪以為自己英斯

安後備落嚟可唔可以勤力少少

法比邊忽仲頂級

安 走位交波既時機錯晒 唔想睇

衝呀

冇夏已經唔想睇

柒頭安阻撚住

叫我收皮？咁你講唔講到世三做過啲咩先？特別係佢個拍檔變咗個弱智仔之後

有安已經唔想睇

睇到就黎嘔血

Azp差啲

一開始擺陣太保守，根本就可以攻

短傳都成日失

Cahill可唔可以柒少一陣咁多

控定會大機會啲

Azp

可以鬥攻呀

達傷出失哂預算

人地真係換咩人都係有威脅 我地就每換一個就降一班

阿衣so far so good

想追和都唔得

想點擺呀?又攰又有人停賽

我D今場後衛其實打得好好
係前場無波到
無埋達子無得攻

今場暫時嚟講牙衣踢得唔差

中門大開

全世界都睇到Cahill同Willian係唔掂
點解仲要出呀

有番正前鋒差好遠

達換安點止一班咁少

守算好好
換左安係咪交失後面點頂

真係好好既問題

法比係一個有傳波但無防守既防中
打弱隊都仲有baka膽kante cover
打鏝一定唔得 跑又唔快 對抗又低

On9安

超人好撚勁

安又甩

安屌你老母

你條垃圾安生存係依個世上都嫌浪費資源

賣左安佢啦 我寧願後備冇人

安真係世界級

論賽程我地已經輸哂 都唔洗講實力上既差距

未有飲水

安入波我電鑽插屎眼

油王見唔見陣容深度既分野呀

阿朗跑唔郁啦

安我屌你老母

馬後砲到呢

哥狗準備9猜完場

屌你老母安

卡希爾可唔可以唔好搞咁多花臣

安lan

其實352上場打得好,唔轉真係無錯
係達仔傷左,唔應該換安仔出黎
安仔做唔到波,HOLD唔到波,世三比佢玩死

呢個就係分別
人地傷個亞古獸都大把人頂冇影響
我地傷個達仔就大影響
根本冇得爭

係咁斷

安你唔勁就跑多幾步逼下人啦

今年主場做咩事？

唔認同。安根本唔係勤力問題，係佢先天冇能力（意識）同隊友夾，唔知咩時候做咩野，比c朗隻腳都係交呢d貨比你，5場正選入一球，間唔中負碌助攻咁。
成日話佢一球救世果d真係傻仔先講得出。

屌安真係好垃圾

rudiger 同天神今場

安死去支那啦

韋利安拍得住我皇既賓周馬

安
終於肯開始追番自己扭失嘅波，幾耐冇見過

又斷

今次安屋企又死咗邊個呀

疤狗快D買走廢安

由依刻開始 各位車迷見到安當笑話咁睇

冬季轉會賣走安啦屌

死撚咗佢啦安

死埋佢自己

安又差D後場傳失

幾年前已經係咁，笑到喊

法比真係無撚用

本身遇好似上場咁打
點知達子傷出
想要plan B?
問下西女人啦

成隊得天神似樣

朗已經要插喉

睇摩西我會無咁嬲

迪加都ok

連續好多頁都屌緊安
Btw 安扭扭夠未

屌安已經屌到唔想屌

安同卡膠邊個廢d ?

柏度落場已經組織好左
如果柏度part世三就好

今場一定係安廢好多

法比打呢個位真係唔撚掂

一日用佢一日都係閪，反擊無速度，防守唔得

完敗

一定係安

Baka kante 防中 出陳豪 實有得踢

安 連傳波都衰過學界

下半場淨係射得一腳

但防守都可以逼多兩步掛

天神同迪加今場真係打出身價

M朗踢到就死

法比真係毒瘤

我一開始以為係柏度世三達子咁踢

抵死哥斯達咁勁都棄用

成隊就斷氣 再加安條冚家剷

法比扮下追波就算

安果種廢已經係世界第一

迪加

可幸既係見到天神同超人踢得好

Rudiger

後防真係冇得彈

差d輸多粒

感動嘅係 天神真係勁

超人

天神同迪加今場

冇隊長會更好

場場跑上跑落 永遠無人換 跑開馬拉松都唔掂啦

天神真心勁 雞䁱可以走了 換返happy仔返黎

射得好撚靚

a cole式救波

垃圾車今場幾多次中龍

後防連Cahill 都ok
比條中場累死

仲差一個角球

迪加又救

輕鬆頂走

呢球反擊又喺法比
散步唔回防

迪加真係最佳收購

迪加天神 好j到

干嗲好心你汁下個陣

36%控球。。。

呢球入左就金球

迪加同天神今場真係好癲

冇人用點執

人都冇得買

打強隊唔好再出法比

佢已經連續幾場正選 而家跑唔郁啦

今場天神同超人可以話神級表現

踢到好似曼城主場咁

安已經屌到無力屌 我都要插喉了

汁你老母
要咩汁啊黑椒定咖哩啊

Willian仲夠擔死屌隊友
正一食屎狗黎

343算啦 法比d眼神防守

我睇唔到追和嘅可能性

冇買人仲可以點執

韋利安真係一舊屎

阿朗冇晒力啦

飲水幾時出得

認真 輸1球算係咁

唉 主場都踢成咁 希望輸完呢場干地會醒覺 咪撚再出安

天神真係唔差過雷斯

廢安又後場來料

玩完左啦一早
係欣賞下條防線

斷夠未呀 安哥

屌你老母自己帶失屌隊友

法比真係好撚廢

Cahill都冇人屌了 一有安

亞衣開技未

迪卡好撚勁

無買人
要後防有後防
係差前峰姐

真係頒勤工獎佢都得

屌爆你老母呀韋利安

對面有埋艾達臣
法比根本連唯一賣點都冇撚用

對面個龍堅醒

你呢個要求同考試唔識做都撞mc一樣，只係好過唔做，唔係真正長遠好事。佢一早露曬底，有速度有體力，玩第2隻運動可能岩佢呢。

而隊鏝勁過上年果隊好撚多

法比要後備，
卡膠，安躝
買兩翼+攻中

Sandro Dybala 仲要多個邊鋒

買過幾多個進攻人

難怪哥狗搵個新龍頂巴禾

又無得懶既一隊打四線既一線隊踢到依家都唔識變下
後備仲有武神打個啲又無乜機會 死用個啲化石
干爹係變個方面真係好差

對住呢個龍
長傳都無埋

而家後防廢到要執咩?
咁而家仲有無前鋒啊?

個龍係法比勊星

好過添啦封死對面Jesus

由達換安果下敗局已定

傷啦

哥狗以前教疤 呢d招佢點會唔防

安少成場波都好似未熱好身咁

安仔向前推進有冇10米
次次都橫推回後

安斷腳

放棄個柒頭用武神打好過啦屌

莫拉達
你覺得今場係買人問題

安收皮啦

洗左幾多錢

我啲傳波仲好過柒安

天神咁落去

嘩屌你教剪腳

Last chance missed

剷得好

鏝迫搶做足全場

車仔今年真係唔撚夠前面兩隊撚，熱刺都應該有係陪下跑

今場明顯係干地用人問題啦

終於要完了 可以休息下

鉸剪腳

屌你老母冚家剷

鉸剪飛埋去無紅

防都要搵岩人防
Bravo呢啲咪仆街

你忘記左走撚左個哥斯達？咁樣叫強化

條友真係特登

摩西個腦都正常個佢

其實場場都係買人問題
中前場買人都係賣一買一
但係要打歐聯明顯唔夠

點解垃圾安咁都唔傷

大力d啦奧達文迪

回後都算屌佢比到落去禁區邊仲死扣返邊再回後
廢過月巴

一係就剪到斷腳呀

天神要大隻啲先好j

最好傷埋唔使岀

會

比3分哥狗追摩狗都唔係壞事
我轟專心爭做3弟

我屌你老死鏝狗奧達鳩迪
痴撚線

差你老母閪
神打咁撚削點俾佢出呀
依家343/352變過幾次
人腳組合又變過幾次都要屌

郁下你隻閪腳啦屌你老母安

卡奴成日後備入波

當係送三分比鏝贏獌

會，卡奴聽教聽話

你都幾撚無志氣

莫拉達係頂哥狗
前場根本冇加強過
特別係後備深度

認輸啦

好撚過件柒頭先啦

你岩

爆運氣bar一定勁過

可能李城個邊啱佢 好似華迪打法咁

azp d 出波

我唔要再見到安呀

完了

molamola

我真係好矮

今年前4收貨

安幾時去搵佢老母

無左達子azp無目標傳

迪布真係食屎狗二五仔

輸陣容深度

屌你老母安 隱形人黎

屌，是但揾個港超球員都好撚過安

今季冇諗過爭聯賽冠軍
板凳深度輸晒比雙曼

係摩狗姐

你係咪on9

夠鐘食藥啦屌你老母

你喺咪輸傻咗?

加到幾時

佢想踢個時又唔俾佢踢

柒安真係要煞

完

前4+歐聯八強收貨了

同阿狗個幾場差唔多輸法 又係出法比 比個中場人撚 輸波

要怪 就怪摩狗

Alonso完全輸walker

摩狗

天神同迪加真係世界級

隊波真係唔夠人去踢.. 後備深度完全唔夠

你就真係食屎狗

會唔會嘥哂我今場造既波

高層又贏

今場天神+超人

同埋azp

不嬲唔夠快，辛度又唔嚟

安lan
達子

呢場天神表現接近完美

無達子無plan B

Alonso係就係踢多得濟
但係d波底開始現型

迪布尼同卡吐有傾計

隊長都ok啦

佢真係無哂力喇大佬

賣kdb,mata,將oscar 改造成工兵

世紀握手 迪vs卡吐

仲要賣走lkk

天神迪加要讚
出左安之後雞曉好似知道自己波底唔差都柒少左
Azp仲係高質
Kante Baka cesc呢三個今場做唔到咩野kante上上落落有啲迷失
戰犯永遠都係安

今場其實一開始都打得唔差
達子傷真喺寧願換牙衣好過
呢到真喺輸干地
同埋牙衣今場都叫有進步
起碼都回到吓波俾返中場

真隊長azp 得佢一個有多謝球迷

其他直入更衣室

我愛azp

屌你老母車 莫拉達傷出之後成隊野on99咁
下半場夠膽死得一個近門頭搥 我屌

根本一早應該比佢輪休
森林同史篤城應該要休一場

lkk當時真係唔掂,次次出場波都拎唔實
就算唔賣佢佢都冇機會出場

未試過咁撚憎一個球員，安係第一個

無左達仔 前場無左支點，柒頭安完全零作用

屌睇安睇撚到躁 唔係斷波拖慢就係帶返後場 好撚嬲

左右翼衛太慢 中場無創造力 前峰後備太廢

對面個龍 如果係巴禾仲有機會

外國車迷屌安未

唔set回購已經要死十次

隊長

哥狗次次都唔係好理法比

Kante 累了

屌你老母成場都唔撚知個柒頭安係到做緊乜柒
輸都唔係最躁 見到條柒頭瘋狂俾波對面先最撚燥
1月唔撚該買返個有腦嘅人返黎頂佢

干地明顯係迷安

多謝

cahill

屌到反曬皮牙青

安含到雪雪聲

達子未傷時 三中場都冇咩問題 簡迪仲可以衝上去踢翼位進攻 傷之後換安出黎 冇咗第一點 啲波就永遠入唔到禁區

4弟

安真係要lan

成日想學世三一個扭幾個，點知波都比人偷埋

傳波又9成斷

仲掛住哥狗

其實在想法上打突擊
安少帶波突圍的確係不錯想法
但最大問題安少好似成場都未熱身咁
前線既做唔到牽制
最慘就下下都佢斷晒攻勢

亞姨出左嚟雖然冇影，都未至於拖累
屌你柒頭安真係食屎大

安係打得差，但干地將佢同夏神擺最前就一定hold唔到波，係咁比人禁住黎屌

聽晚做5弟啦屌

反安第一人

今場輸少當贏

依家睇番個Lineup 深深感受到車今季既板櫈仲薄過張紙 星期四有踢果啲幾乎全部繼續Start

法比下半場廢到，亞衣唔係睇住佢出去都唔知有出

起碼唔會係自己後場斷波

正正常常出343 達傷出衣咪算 呢個352唔知想點

依家先感受到
求其一個大傷都仆街

法比 簡迪都無哂氣跑 反而換仲有啲氣既巴卡

巴卡冇撚用留佢係到做乜

咁法比更加無

飲水哥出得未？🌚

輸緊要攻
法比可以放長傳
簡迪可以做突破

安快撚啲落地獄搵佢老母團聚啦 中秋喇

安lan
雞曉lan

冬季買人

我覺得前面都幾大獲
世三未fit
達仔又傷
7頭安唔好提
得番柏度同阿衣
點打4線

唔甩波都算 仲長傳 出番前面3個 兩邊出波仲好
而家Baka 同kante又要幫法比執屎

希望達仔輕傷

正式加入反安行列 要佢帶波上去就一係甩一係拖慢 仲要屌隊友
同埋法比個位真係要諗諗佢
成場後防算係咁 三中堅同真隊都守得好 超人完封sane咁濟

巴卡全場要睇迪布尼，簡迪要睇施華，你答我今日邊個打得好咪知邊個守得差

安仔火風輪永久失效
以為只係會做一件事
屌到佢反艇

快開post la

開post啦

達囝傷成點